「重開」今晚民建聯飯局要人

今晚要人 推爆佢 唔好比人洗走
黃大仙新光民建聯飯局

721見

我無野講

👍

推